邊隻運動手錶測心跳最準?

本人妖好窮，budget under 1000

人妖

而家人妖唔做得運動?
人妖最叻打排球

人妖心跳係咪唔同啲

冇分別嫁
人妖唔係人? 鯨魚都係魚 寶馬都係馬

咁人妖應該係妖喎

apple watch 即係要買部iphone

Apple Watch(二手）

Apple watch

人同妖精都有阿媽生，不過：人就人那媽， 妖果個係妖那媽

Garmin la diu

邊款?